【已婚人士】分享快樂、分擔壓力post..........................

歡迎各已婚/將會結婚人士入來分享

Post (27)
標題以『.』數目顯示第幾個post

當初開post都無諗過會爆post
相信都有不少巴打絲打都能夠分享到快樂、分擔到壓力

婚姻生活，甜酸苦辣
有歡笑，亦有淚水
凡事多體諒

發現好多已婚巴絲都有好多家庭煩惱，都難以同身邊人分享
而好多未婚人士都未必了解

例如：夫妻相處、內外家關系、子女教導、子女升學、金錢問題、夫妻性生活、生活工作壓力、第三四五六七者問題等等。

不論先生、太太、未婚夫、未婚妻、老爺、奶奶、外父、外母
有咩開心事，歡迎分享
有咩家庭壓力，都歡迎你讓巴絲為你分擔解決
甚至純粹吹下水、分享生活點滴都得
希望大家互相勉勵

注意
1. 此post絕不歡迎任何交友、招SP等活動
2. 不鼓勵相認
3. 千祈唔好以為拍拖嘅問題會因為結婚而解決咗，9成只會變更加差，盡快處理係成功之道！
4. 若有不開心事或情緒，請盡快尋求協助！

香港人加油！

仲有2個月就出世了

劉明

仲有3個月

仲有一個月

日日無覺好訓

留名 終於回到現實

唔驚推薦信寫得差?

痴撚線
你咁都仲忍到都真心勁

做乜成日有人話我似徐子珊？
明明我咀唇薄㗎喎

含x嘴

咁都可以成個樣似，但個咀唔似
都80% ga

話上半截似喎
同埋個樣個feel似即係點？即係同嗰類型嘅樣？

老婆話我當佢係呀四。
但係屋企所有野都係我做。

笑。

我老公對住我唱hit me

又要recall

// 有準備乘高鐵出發回廣西過年的陳氏夫婦表示，不相信有疫情爆發，亦不會擔心疫情會擴散，他們指網上「流言滿天飛」，不會胡亂相信不實消息，認為「除非中央電視台報道啦，我就信啦！」經歷過沙士的他們說自己有豐富經驗，不用戴口罩也可防疫，還向記者教路「防疫良方」，進食燒艾草及削皮的生蘿蔔，「咩病毒都唔會有！」//

新人留名
仲有個半月做爸爸

各位已婚巴打
我今年準備結婚 好多樣野想請教
今日有件事我比較擔心既係
你地果陣有冇開口叫親人打金器俾未來老婆?

我想結婚果日老婆好睇啲
有幾個阿哥家姐，但唔知佢地會唔會打對鐲俾佢戴
冇既話又驚女家唔鍾意，對手兩手fing fing

因為中東局勢問題, 金價上揚, 我係驚貴, 本身都已經好貴
依家唔搞家開口講又唔知係咪唔係咁好...遲D仲貴...
但開口講又唔知係咪唔係咁好...

我冇乜長輩會黎飲茶, 最多都係阿哥,
係驚冇到時唔高興...使唔使夾下...
我有朋友有親口講
不過我屋企情況有D複雜
所以睇下係咪個個都會夾定.

無金器而家邊個會介意先

咁所有野都係溝通，定你自己估估下

一係你 manage 定各方 expectation咪得囉

咁一定係女家會介意, 邊個唔想個女嫁得好好睇睇

你同你未來太太傾過未

我果陣女家無介意過

咁梗係傾過...

咁女家介意咪叫女家果邊既人打金囉，你覺得應該打既，咪叫埋男家打囉

人地本身無諗住打，又叫人打俾係我自己會唔好意思，我做唔出，所以打唔打由佢哋自己決定

我自己就覺得果日多金，都唔等同嫁得好

做俾人睇既姐有好多野都係...唉...

如果你知佢地介意
而你又想佢開心啲又唔知點開口
咪出錢打俾你老婆囉
又其實有時男家會介意人地話佢對新抱唔好金鏈仔都冇條

咁你自己覺得有幾多野要做俾人睇

我就唔 care 喇，由買樓到擺酒，所有野都係我同太太決定，其他人係其次

可能我認識既人同親朋都比較開放態度，覺得呢d野好等閒

金我覺得最唔好係 要搵位放
好快溶左佢又好似 唔掂先要賣咁

留明

咁咪去馬

好合理,住開新界東同九龍,
除非真係好唔夠budget, 真係想像唔到新界西要忍受屯公晒幾多時間
長年累月 咁用多好多時間同車錢

咁捨得比大欖就得,日日來回都幾貴

兩邊車位車價 同油錢呢...住出邊未必要買車
不過我係覺得時間最寶貴

都係既,不過我諗買樓個位 唔係揸車階級咁講姐

[member]係⋯⋯⋯send左幾份cv都無回音....(/member]

500萬可以簡屯門市廣場或時代廣場

1. 唔敢生 , 比唔到咩佢 , 香港生存好難
2. 窮, 無自己屋 (租屋中)
3. 自己仲好似細路咁, 中意打機去旅行
4. 仲想老婆2人世界,多一件真係咩性趣都無啦 (e.g. BB又喊啦, 鳩都軟 )
5. 準備做生意 ,要錢

生活好難

生唔生唔緊要，最緊要睇自己狀況
好自由既

老左無力管個細路, 同另一半唔細了 , 就30

咁如果你唔諗住生，年齡都唔係問題

[member]總之呢，d人上到來坐又無得坐，企又唔知企邊，食野又無位
上過一次就唔會上來ga la[
跟住再幫我宣傳出去，更少人來/member]

佢咁大洗你應該要估到佢拎唔到15萬出黎

29 30

不智係邊,budget唔夠 定唔近女家

唔預裝修 可以
預裝修真係咪搞,裝修真係冇咩聽過順利完成例子

同女朋友一齊3個幾月就註冊結婚
今年12月擺酒

咁唔係咁比較既,要睇你返工放工係邊
幾耐去一次男家女家,揸唔揸車之類

呢D除非鬥氣攬炒姐,唔係梗係快快手 搞掂好

閃婚

我明,咁咪鬥氣囉,
如果你老公小器到之後佢前妻等錢洗到你老公特登唔賣(點睇我估都係你老公有錢D掛) 佢咪On9

1個月一次?3個月一次?
2k per head既3-6個月一次 都可以接受
定每人 1k 先
佢月入3萬以上 都可以理解 唔係既話就真係充大頭鬼

唔係好合理,點解生左佢會變廢

所以你目標係
賣左前妻層樓>再買新樓裝修
時間就係 依家租緊下年4月完約前要做完
我覺得賣樓慢,買新樓/二手樓既好快都得

係咪人地 仔大女大
D仔女 大幾年梗係得

可以深入傾一次,唔好意思就wtsapp打一輪野
唔應該試都唔試就諗離婚咁既

我仔都armarm 12個月
曾經有一刻先感覺 呀屌我係佢老豆 要負多少少責任
唔同既係我好少出去玩 但我都只係食完飯陪佢玩一陣 唔會陪佢訓覺
有D人就係唔慣做呢d 傳統上女人工作既

如果我一早知有呢個post

價錢冇問題就得
但唔建議賣 買時間太近,等陣賣個度買家撻左搵唔到舊錢就仆街了
如果係我會慢慢黎啱價賣咗先 拎左錢再買 再裝修,
時間上我覺得未必得但你話包租婆好人 到時最多加一千 再續幾個月囉

你兩個幾大 背景如何
你似搵左個搵萬幾蚊既mk仔咁

學到嘢
本身都想d錢到手先嘅
thx！

都算搵唔少 3個月 比2千真係叫佢食屎啦
尿片 奶粉都唔夠比

睇你賣樓 買樓幾快了,快既就實得,慢既就窄洗D
裝修起碼3個月啦 你要預多一個月掛
買樓要睇到鍾意既 有時2-3個月都要,然後又要交收2-3口2月
賣又係呢,成交多既屋苑可以好快,慢既等到傻
計埋聖誕新年假期真係差唔多

btw佢前妻未見過人鬥氣姐,佢都住得你老公層樓應該佢冇咁有錢啦
我就唔信佢成世人唔會等錢洗,你嚇佢 到時你講唔賣 企係度on99個位係佢

咁你諗住買邊
賣邊度大約係點,講唔講得,唔洗講咁詳盡

800萬都只需要80萬首期，過到壓測既話

個人覺得一個月一次就差唔多啦
不過有港女朋友 興一齊食fine dining都唔出奇既
唯有叫佢比多D錢做下家用咁,冇理由全部比自己

有營養遲d問

你過多幾年就會覺得自己傻仔
人地都唔當你係一回事，快d醒覺喇！

男人俾心機搵多d錢，留番多自信，自然吸引到好女人喇

請問點同另一半傾財政問題??
1.婚前傾好哂??
2.點樣同未來外母外父傾禮金,攏油等問題?
3.家用方面係點分配?
4.供樓係點分配,子女一切消費係點分配??
請指教,thank you so much

咁你知唔知你老公搵緊幾錢？？佢比糧單你睇？？
酒席果時都係aa制定係女家10圍，男家15圍，比番自己果面？？
婚後先講財政係唔係會炒大獲？？

1. 係
2. 通常係女仔幫手傾，睇個女仔錫唔錫住你la，你預一個數，講細少少，等佢可以何傾上去。女方年紀都係你傾既本錢
3.睇大家搵幾多，計 %
4. 無資格供，唔知

好清晰,感謝

我想問，2合1洗乾衣機
乾一機要較幾耐？

我部西門子好似要2 粒幾中

唉 好大壓力留名

竟然仲有人講煤氣

年尾REVIEW 好低分
要做3個月既improvement plan睇下有冇進步

做左一年多
呢半年都發生左好多事
但公司制度就係要捉人出來TRAIN

我有一定程度既問題既

只不過聽到咁難免唔開心

點解我好似見到自己咁

我係應該咁諗?

仲有冇幫人補習丫？

有 今晚都要去

指巴唔係帽左呀嘛

話唔定帽左我都唔知

呢排D關係都麻麻地

你老婆同你做review？

真心，你個case，我覺得係遲早既事

【已婚/將會結婚/離婚人士】分享快樂、分擔壓力post...........................